走啦好嗎,人已經唔夠多,再落去會全軍覆沒

好危險,走啦,今次仲咁多火魔法,捉到十碌都有,走啦

今日夠啦，留力明天